Test und Klausur:

Aufgabe 1:

server.js   :   85    : stammdatenPflegen -> impressum
server.js   :   171   : impressum -> stammdatenPflegen

server.js   :   231   : req.body.kontonummer -> req.body.iban
server.js   :   233   : req.body.Verwendungszweck -> req.body.verwendungszweck


Aufgabe 2:

Das Erstellen eines eigenen Schlüsselpaars ist nicht notwendig.
1. Kleopatra / GPG4Win etc. installieren
2. Public Key aus der Mail herunterladen und nach Kleopatra importieren
3. Rechtsklick auf die zu verschlüsselnde Datei. Dann verschlüsseln mit dem importiereten PK. Senden. 


Aufgabe 3:

if(x > 5){
    if(y > 0){
        z = z * 2
    }else{
        z = 0
    }
}else{
    z = z + 5
}
console.log(z)

Aufgabe 4:

server.js   :   235   : 

let melden = "Fehlerhafte IBAN"

if(iban.isValid(iban)){
    melden = "IBAN ok. Überweisung ausgeführt"
}

meldung : melden




Aufgabe 5:

Der symmetrische Schlüssel könnte asymmetrisch verschlüsselt werden.

Aufgabe 6:


SELECT DISTINCT BEZEICHNUNG FROM ARTIKEL WHERE ART='BUCH';